多咗唔少人講醫護罷工錫唔到春袋 證明方向正確

除咗方向正確，我哋要帶動更多文宣，話畀市民聽唔封關先係真攬炒。希望更多高危前線行業可以加入罷工。

將民怨帶向廢物政府。

推

求推